{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050554",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 울릉도올레펜션"
    },
    "text": "オルレペンションは天恵の自然景観海と山に囲まれた場所で、ここで心身を癒し、居心地の良さと安らぎを感じることができます。 2022年には客室を新築リニューアルし、より良い宿泊施設を提供しています。 宿では鬱陵島の美しい日の出を存分に鑑賞することができます。 オンシーズンは15:00から入室可能で、ピックアップサービスは2泊以上予約した場合のみ利用可能です。 イベントとしては、ワンルーム2泊連泊を利用すると高級豆アメリカーノ2杯を無料で提供しており、1階ヒーリング足浴カフェでは宿泊客割引価格で足浴を楽しめます。 荷物をあらかじめ置いて、観光中に荷物を保管することもできます。 入室は13:00から可能で、退室は10:00までです。 バーベキューを楽しむこともできますし、バーベキューの利用料は人数によって異なり、お支払いは当日現地にて行われます。 乳幼児を含む最大人数を超えることはできず、ペットの入室はできません。 駐車場は無料で利用でき、オルレ食堂では早朝からおいしい食事が楽しめます。 団体や集まりの場合は事前予約が必須で、客室の中にはキッチンがあるところは禁煙で、カラオケやバーベキュー場もあります。 この宿は食事が可能で、駐車も可能で、ファミリー海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルレペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "オルレペンションは天恵の自然景観海と山に囲まれた場所で、ここで心身を癒し、居心地の良さと安らぎを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "オルレペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "オンシーズンは15:00から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "オルレペンションではピックアップサービスを利用できますか？",
            "answer": "ピックアップサービスは2泊以上予約した場合のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "オルレペンションではどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "ワンルーム2泊連泊を利用すると高級豆アメリカーノ2杯を無料で提供しており、1階ヒーリング足浴カフェでは宿泊客割引価格で足浴を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オルレペンションでは荷物を保管できますか？",
            "answer": "荷物をあらかじめ置いて、観光中に荷物を保管することもできます。"
        },
        {
            "question": "オルレペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は13:00から可能で、退室は10:00までです。"
        },
        {
            "question": "オルレペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむこともできます。バーベキューの利用料は人数によって異なり、お支払いは当日現地にて行われます。"
        },
        {
            "question": "オルレペンションではペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "オルレペンションの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "オルレペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "オルレ食堂では早朝からおいしい食事が楽しめます。また、ファミリー海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 458
    }
}